各位勇武，求下你地唔好被捕

每次見到拉左人都好心痛
求你地走啦

要同暴政鬥長命